[法律問題]如立法會外示威人數過多，而警方無法進入立法會驅趕佔領人士...

[純學術研究]
想問下立法會外嘅示威區是否合法嘅遊行範圍。
如果係的話，假如有大部份人係立法會外遊行示威(溫和派)，而同時有一批人沖左入立法會發起佔領運動(勇武派)。由於立法會外合法示威嘅人數太多，警方無法進入立法會驅趕佔領人士，咁我想問下立法會外已事前通知警方而進行遊行示威嘅人士是否違法而被警方拘捕呢?
溫和派有溫和派代價低嘅表態方法，勇武派有勇武派代價高嘅表態方法，有啲擔心警方唔可以保障到立法會安全。
感謝各位回答

（文宣組）612icon

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

唔知你up乜
遊行夠一早申請曬批左
咪一樣要聽班狗點，仲隨時舉紅旗話你衝擊添